兩個人份量嘅生日蛋糕？

巴絲們，有個friend就嚟生日
想問下有邊度有啲兩個人份量嘅蛋糕
食完晚飯食嘅

搵過smile同MS B'S CAKERY
想睇下有無多啲選擇

價錢唔係問題

4蚊西餅 買兩件

之前試過自己整4吋嘅蛋糕
2個人食啱啱好
(啱唔啱要視乎個人食量，胃口細就唔太啱)
但邊度有得買就幫你唔到

買半磅咪得囉喎

cupcake

好多面包鋪都有半磅啦

細細個 38蚊 似返個cake